[引戰狗] 又引戰熱狗

啲熱狗白票黨，日日貼文拍片話要投白票，咁先會令美國佬幫香港，點解國師白兵等人唔去美國一探究竟，游說一下，問問共和黨﹑侵侵係想點樣幫香港？難道佢哋無錢買機票？

係囉
白票！投降！
然後話好嬲 好灰

熱狗正仆街

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

[分化撚] 世上熱狗有四種

參選正契弟

推

屌自己都唔努力改善個局面係咁叫人幫你做乜呀，真係老馮咩

衰過Free Rider

咁呢啲所謂城邦派係政治上處於弱勢， 不停咁叫人投白票，其實同傳統泛民永續社運冇乜撚嘢分別

利申: 絕對反對功能組別， 所以今次選舉必須要爭奪主動權，再利用議會權力徹底廢除功能組別制度

泛民唔係神

但佢哋可以制衡

熱狗擺明係建制C隊咁都無分別? 你食開屎?

當然冇分別啦， 目的都係想每一次抗爭落嚟成功嗰陣插我哋兩刀
唯獨大家都已經處於滅巫狀態咁互屌， 變相就係幫土共借分化風潮乘虛而入

侵侵有睇國師fb
又有派密使同國師求錦囊

咁快啲同李居明大鬥法睇吓邊個法力最高

唔係話我要幫熱狗
但熱狗都唔會次次做同一樣野既
次次投票就會話熱狗叫人投白票
一睇就知大陸或警察果班on9仔做架啦

笑咗，咁即係話白兵有機會係popo?

好難講 就算類似你呢種開post都有d嫌疑同奇怪既

感謝全立法會最勇武議員